美股認真討論區 CDXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

熔斷

落地核

3035 最後防線

淡友哭𠹌左

生命力硬接

每日睇到女股神幅相就覺得世界好美好

淡友post

解藥劇本出未

龍市

好好屌咁

mola mola

升啦唔該

好友佔領紐約，正式啟動

NET

支持靚聲王嘅

MRNA 走左就升,其他全插,
又輸6萬

暴跌緊，班龍友唔縮出黎獻世咩

張相好老,有冇第張

千升唔買，千跌先買咩

我地輸錢，佢咪覺得美好

p巴輸極都仲有好多錢

起碼mrna你贏錢走

p巴你又入左乜

DAL要溝貨

P巴係不如抖返一星期冷靜下

INO今日升幾多%

今晚開大(升)定開細(跌)，買定離手

好嘅開始

不如一棍扑暈自己，一星期後醒翻就會賺

JLaw.jpg

今日又跌幾多呀

咁叫暴跌

你咁有錢既

想大，但係似細

SQQQ追數未

MSFT QQQ轉燈
大師兄歸位

今... 熔...
其呀實呀我早呀知道係冇呀用...

allin 科網

好淡打交

契媽顯靈啦

綠燈上

你幾時放埋arkk

買齊sqqq就講一聲啦

上

淡友打贏左

唔買點追數 沽!

all in tvix主勝

BA 170

好友成日開心得一陣

咁多錢輸

連跌2日，今溶群俠傳

不問價追沽

波音極速升翻

納dee綠燈 我有無睇錯

又升乜Q, 快D跌啦

唔係撈底咩

癡線 你係咪賺咗冇講，次次見你出黎都係話輸

支牛又熔埋?

佢嗰次po咗四十幾萬美金

個倉負幾十鎂咋喎

P巴你有咩貨

契媽又贏

有錢既快入TSLA

琴晚都係升一升之後先直插

求包養

+0.01%

依家RSI 34

落900

Disney 放唔放好

10點先敢郁

係咪要入啲啲貨

NVDA果然係強勢股

dllm sq

入咗amd

Sq抽到入都入唔到

落900又加

升呀

楠哥親口認證 驚閪！！

未炒復開消息時個價可以跌到99蚊
你自己諗吓接唔接受到啦

屌你早兩個鐘明明叫緊春

唔放，出左DIsney+同會重開樂圍
分析話有潛力
詳細睇morning star

小心變苦主
呢隻好多人頂唔順佢嘅波幅蝕住走貨

睇唔出個支持位，驚佢會落到160

我都琴日清左

師兄 點解咁多錢可以輸

全線開始由紅變綠千升

睇黎amd 今晚51

咁睇定啲先 唔趕嘅
心急買唔到好嘢

屌琴晚入錯SE 應該入SQ

大奇蹟日

呢度風氣係咁㗎ma
見升睇升
見跌睇跌
我要融入呢度

fsly真係goes up fastly...

升

11/6個dl

SQ傻撚左
連燈契媽又贏

Tsla 900 到未

大家AMD穿52可入
TSLA已穿950，可入

Sq

等位入T (廢老股)

htz

佢講個啲股係玩將來
即係你扑暈自己之後醒番就ok

無咩力跌

跌得一日

PYPL +1.6%

就黎睇住隻INO上30

我都係 琴日清左sq

fsly

呢隻唔識升

南哥強力推薦股

原來因為連燈仔唔係船上

繼續落地獄啦RTX

屌 盤前望sq望左成粒鐘都冇入到

AMD肚瀉咁款

AMD

連登每人買幾股就跌啦

YES

走鬼喇

酒呀

AMD 52 PLAY 玩完

最後逃生門

Amd

AMD 到左51會入10股試吓水溫

南哥即係燈唔燈？

RTX $66.8
BA $194
AMD,$54.9
NET $37.1
ARKK $72.7
WORK $32.8

我啲波指股係咁升

依條友鬼鬼地
成日混一兩隻妖股出來
跟佢買要識轉身囉

納指跌多左禁多

睇住你個位黎止賺

收到，一路平安

BA彈緊嫁啦

屌你咩 10股

ino升到無break

一開市就跌
係未要準備坐返一個月

P哥你....
我AMD都係54.6買!
有我陪你

T 好似無被兒燈仔燈過, 又一隻要RIP了

買咁多隨時成手血

收番呢句

支持靚聲王

有反馳Signal出現左 快買

納咩事

等TSLA跌

amd巨輪又要收皮

AMD 做乜撚野啊

htz 又火箭

信念呀

P哥你一上水即大跌

講多兩句AMD就要到價

守唔住

算啦呢啲股

幫手買埋arkk

連登仔：好後悔琴晚無入貨

跳既信念

AMD可望穿51

笑撚左 AMD 54.9忘巴講左幾耐55蚊箱頂

好友慘過做雞

AMD AMD AMD

一開市又跌撚緊

今溶

INO

我尋晚掃到冇晒錢

KWEB 依個價, PUT !!!

VAL買左成個星期
日日跌

香港人靠自己 7.1維園見

等陣大插

molamola

唔玩啦比返d錢我

係跌就跌多啲啦垃圾

又玩藥股play?

易幻四再建倉

AAL

AMD真係一直都咁垃圾

納期跌唔跌得穿9900

唔緊要啦，尋晚掃既貨過多幾個禮拜就fat fat

少年股神最少都有甜頭
一開始玩紅到依家

amd跌得咁狠既喂

仲揸住咁勁

睇死淡友又9縮番去3020上面

推

屌你老母咁撚大鑊?

吊，我105買入，冇走到，依家又倒翻

同埋支肺後表現跑輸大市
無謂晒錢

一放就跌 好失敗

ino nvax神藥play 利申買唔中

升啦

佢係燈嚟㗎喎
仲買唔買好

佢敢跌我敢溝，利申52入左

今次買貨夜D先買
次次930 - 1030一定貴貨

P巴不如開個excel 每日update下
想參考

今晚牛軍要絕地反擊

Ino琴晚食5%就閃 唔敢過夜

航空股

AMD穿51

屌我買中但早走咗
寧願買唔中
而家超唔開心

我都試過一放完就第2日就爆升

D 旅遊股就返去返4月個時位

邊到

穿Ed

連登恐慌指數
P巴越大投入越恐慌

DIS T MCD一直係佢愛股

好友都有呀媽生嫁

sq憑乜今日升

又升完乜解oxy都會綠燈

AMD 跌到49 再買20股

跌完喇？

成堆科技剩得AMD自己喺度插完全唔知乜事

完了完了全都完了

呢D 有撚得輸咩
最多咪坐

琴晚買咗NVDA
感覺真係強勢過AMD好多

ok

波子仲係硬過尻

49溝
39再溝

目標價8 蚊

跌唔穿200既 俾機會大家入貨

加唔加倉

Hertz 翻生

Tesla

AMD RSI穿左30

係有例子跌9成
唔好咁老定

美國唔核爆/大通縮嘅話, 呢隻呢啲價唔洗驚, 不過未到理想入貨價都真嘅

ifc見

我係連燈仔 前一分鐘放
可唔可以俾番D股我

$49.09呢個位兩次都穿唔到
好硬

如果呢D 都怕咪撚玩啦
ON9

可樂有冇受過連登仔祝福？？

我買FAANY黎坐唔好

牛軍 應當悔改

銀行股反而仲升緊

一齊去跳樓

睇小楠

睇定啲先

又插乜9

ba比d力得唔得

JPM仲諗住低啲入

AMD下一級support係49.15

intc都可以收皮

俾D力跌?

咁樣跌阿 ,有一億都唔夠溝啦仆街

跌極都跌唔穿 跌唔落 = 升

FAS竟然冇事

跌得200點，又妹下妹下

真
完全冇升過

叫咗你哋悔改㗎啦

無喇

唔好溝住啦

即刻穿俾你睇

JPM綠燈

OXY有血肉城牆

amd等49入

一入AMD就插水

分散來玩架啦

無消息跌乜鬼

大魔咁多大單入

on99淡友洗指數唔洗波音 洗條撚咩

開始正數 有古怪！

仲頂到

係你無睇到

已飲可樂

大户開始出手入TSLA

Occidental warns of up to $9 billion asset writedown on bleak oil price outlook

RTX 肯5字頭未丫

買汽水好撚過啦 穿左低 止蝕左

DKNG 穿埋35 鑽石能量底

ccl轉燈

我隻大kr無懼世時變改

波音食左偉哥好撚硬

即刻又升番比你睇

AMD 15m圖開始出wick candle @ $51.1

有菲比斯 唔怕

ccl同oxy

Spotify真係好型棍子

淡友威咗30分鐘...都無...

我買既飛機股升

MILF大手掃左

穿唔落
回調完成

唔想睇
消息會蒙閉雙眼

屌p巴燈work
molamola

無啦無啦

牛軍頂住
唔好亂沽

MAXR .....

TSM仲跌得多過琴日

TSLA支陽燭勁到

zm向住300呢個目標

945 all in tsla

淡友

啱啱$948入咗TSLA
睇吓會跌到咩位

AMD 50 內V左一下

全倉都係ETF 價值投資

人影都唔多個

追返囉

$948入咗

49蚊鑽石能量底

買反向hedge啦仲溝

遲o的成個國家執柒左佢

$942

Spce跌撚完未

即日轉買飛機，沽amd點撚樣跟

隻野真係好撚渣, 跟跌唔跟升

無事啦無事啦

倒升

淡淡

舊經濟升

我又買咗你最憎嘅TSLA

試過幾次

TSLA似企得隱949

ino由17望到27, 揾少左幾個億

爛肉咩事！

咁快又跌完

真心多謝果日同我傾左兩句ino既巴打
請受小弟一拜

第2階段了

我隻舊經濟BA跌緊

熊丫喇熊丫喇

+300 USD 個倉

你就正啦

唔買爆升 買左爆跌 屌佢老母

今晚係大奇蹟日

淡友信念

deep V

Beyond meat 跌多d la

大V

+400 USD 了

個倉由-500變+50

rtx而家好似幾抵入

靜啦

P巴入TSLA啦

嘩轉燈

點解成日一平手蝕/賣出果一刻就爆升..?

明明紅燈轉眼變成綠燈

其實佢次次都係升得一日,15蚊持有緊

航空股升緊

遲左

美股真係好痴線
咁撚樣大V

連燈三寶CCL OXY DAL

今日高科技 晶片股趺到仆街
銀行 能源股反而有得升

淡友走晒未

今日發生咩事 道指 S&P500都大起大落 完全估唔到之後會點

我17 坐撚到佢升 唔理了

唔好啦

上次盤前跌900 都反V啦美股睇淡唔做淡

弊在之前有貴貨

舊經濟股都升wo
JPOW開工?

轉燈呀淡友走鬼呀

太多人put

長揸不了姐, 轉身夠快3仔都可以短炒, 我無意見的

好多傻散買TSLA都係買Elon Musk, 但TSLA寫明佢係pt CEO, 唔係全心投入, 咁買佢就變左違反自己目的

又沽qqq買波音

笑死 痴撚線
美股真係出咩消息都升
見底就CALL實無死

隻fsly

BYND 長遠唔睇好

做唔大個餅, 減唔低價格又比其他大公司追到就pk

㨂錯疫苗股
Mrna 苦主
入nvax ino 就fatfat

JPM

賭場股升緊

OXY
17個幾想入，電話響，講完個電話就18個幾

302P

好彩無追
stonks only go up

有排都未到底
今晚溶

快o的上翻100蚊

跌夠要爆升

25000 鑽石能量底

打番過去屌柒佢

$940

short squeeze已完,又直插

18蚊入, 見過兩次20蚊都無走, 我真係笨柒

3x買4x止賺望到依家上80真係得啖笑

BYND做咩事???

仆街, 有D似bull trap

話MGNX 30蚊個巴打仲係咪度？

玩燈制

今日咩事

衝啊 oxy

我入完佢升左1蚊 衰貪心冇走 真係想鐘自己一拳

爛肉dllm

呢度係咪咁多人都鐘意高追炒股

似係有一班股神 操作緊

到左止蝕位 走哂

今個月嘅升幅冇晒

呢個位橫行都係唔操作住 炒下M記加大錢算

4日前入隻155put升咗4倍幾

又畫緊圖落去302
on9都識玩

我上次短炒咗986->1008

我有其中3隻

咁都得? 唔係簽左約咩 求FC

玩美股 心血就係要好 好似咩消息都未收到就暴跌

巴打幾錢入

Wall Street drops on sharp rise in virus cases, elevated jobless claims

Jobless claims 1.48m vs 1.38m expected

依家靚價，估佢穿唔到939/940 support

WFC

Me2
再跌，唔敢溝了

搞搞下好似行緊range (301X-3040)

有無人玩 wkhs

dji玩到轉燈

WTF明明之前話打入中國市場, 同KFC合作

淡友?

Fed又出手

綠燈了

zero hedge = fact

唉黑心美孚

304-302-304-300-304-302-304

咁既市況沙維都轉唔切身

一樣

美股POST大撚把C朗美斯

加put嘅真係收得皮

坐定定最好

F $7.05

隻155L put聽日到期，聽日應該點做？
期權新手

好少姐
美股正股驚西

淡友最後逃生門

咁做恩沙基咪得

反手係極度on9 既事，仲on9 過panic sell

WORK

發達睇今晚
大家把握機會

穿咗嘅話要加注定等下個support?

除左講句 恭喜

INO 就30

屌佢係唔可以熔斷唔炒科技就轉行炒銀行能源股

巴打止蝕未見你日日屌 好心UP

穿左6蚊

個倉升左700

Spot

主席 買定沽好

揾少幾個億

納指

淡友有得走好走 你面對既係美帝部影印機

未唔止

一陣鮑生又講野

因為多左樣野炒 疫苗PLAY 之前熔斷 邊有

有無勇士而加買

但今次用咩理由炒能源 明明疫情日日破新高

納指跌得多過道指

自從買左3股SDOW之後，佢就升返哂

話左今日上番3100

欣賞你 加油

買定IFC位
沽哂所有倉

打死都唔買

P仔等陣升番可以放左隻WORK佢

納指輕鬆上番10000

竟然轉燈,早咗SC

引牛

跌夠架啦, 唔會再落

再跌就係班莊成本區喇 點會俾你繼續跌

CHK夠膽死熔

落多次302就上306

做淡慘過做雞

紅變綠再變紅又轉綠

試過幾次double fail
之後永不反手

屌你

可以選擇少量加注，再睇916／934.8support位

有時真係想刪app 雖然唔短抄 但習慣一日開一次黎望下
都心跳加速

連燈仔
3000沽 3100追

INO 幾時放好 21入

燈制就嚟玩壞

會唔會太易玩

fsly 我dllm
升咁勁做乜春

又彈返上去，打擊惡意沽空

隨時

原來諗住佢會3200-2950上下橫 仆街而家係中間 冇得沽冇得CALL

駁唔過

做勇士入一股

好彩琴日平哂sp AMD 52, 真係廢

呢啲要表揚
P巴幾時到你

美股練膽大法

del所有報價app
打電話叫銀行/證券行落柯打
只買不賣

經歷完4月5月之後
最大學識既野疫情真係wfc

其實p兄買過，但止蝕，跟住倒升，依家直頂上天堂

XOM

大跌震走班傻散先再開call

MRNA又做咩跌左落谷底

升返

到舊經濟起飛

入航空股 特別AAL

屌我$12入
$21放咗

咩網

我隻AXP回左一半血

同trade war玩法一樣

美股d莊好狼

未必wo巴打，咁既財務狀況睇圖都好難預測到

google us stock heat map

你地d 槓桿好大，心跳加速

68 入 66 走咗

行開一陣返黎咩事

我屌你 廢老持倉股又嬴

Thanks

轉埋sector炒MRNA FREE FALL

個倉得2隻股 但2隻股都係紅色

解藥過後舊機濟, 而加買乜 啊婆都諗到

新手想問美股唔夠25000 係唔係唔可以即日買賣

P巴 ARKK 驚閪咩

32.9 準備走

轉紅漲綠跌開心啲

狼過香港班操盤手

上個禮拜高j CARV中過招，家下有啲驚高j

升勢已經確定 今日千升日

幾錢都可以

熔斷得未

驚wt

呢隻唔同CARV既...

忘巴我入左 MRNA $62.8

油價點解會急升?
有咩新聞

大把好消息呀CHING, 神車F150準備出, 今日亮相

而家好強勢 又唔捨得放

+900了

想換過第2隻

呢個市都係咩都唔好做 坐係到算 左一巴右一巴

返去追劇

可以，但有限度
PDT只有margin ac受限，cash ac唔受
睇呢條link

個倉就快千升了

留名

係 信念坐倉

Tsla有冇機上返970

打完鋪機返黎就轉哂燈

唔好再打 再打就轉多次燈

仆街啦 BYND

綠燈

我買隻飛機升左7%
屌笑撚我啦

NFLX升返得好快

所以得MRNA跌 其他就升20%

我明
即係咁講

仲有無清put緊ZM?
自從我投左降唔再put ZM之後
每晚都訓得好左 個人仲健康左添

AAL最後上飛機機會

搞乜今日推得咁快

牛了

50.8又撈左貨 陪你

賺緊

me開盤65.9 不問價走左，63.3 入返15股

點解跌得咁勁

呢個真, 屌 MRNA我放淨一股好

比淡友撚

INO今日入都已經+10%

trailing stop 10%囉

終於入得平過你

昨天INO 23.4 入了被忘巴屌完哭住走

淡友死曬去邊

點解疫情惡化,航空服直線上升

上面話有消息指老麥唔再合作

唔怕加，唔好劣，mrna明星股

快d食糊

起碼我無係ino輸錢

忘巴好惡

坐咩好

就30啦

OK

3綠燈,今日升勢不可擋

納dee

又升乜春

50.5接唔到AMD

51.5 都係平，你劣不？

現在是逃生門嗎
還是牛三來了?

鳩炒

一早大手買clou支持奈飛 zoom同 shopify

今晚33$好走

留D俾我賺

又要笑淡友？

市價即入啦

AMD 俾D力

大哥，你入完mrna, 即刻暴跌，我真係未試過

頭也不回了 做淡係時候投降

好彩救到倉
-1000>+數

牛啦

bynd入唔入得過?

NOBODY MENTION ARKK TODAY

接假肉刀先

好彩琴晚完場入左貨

wa屌，唔好咁燈，我得15股ja

舊連燈愛股nee做咩跌咁多

你又唔問下點解唔係4-5月擔憂第二波 反而6月先擔憂

有冇人玩俄佬版google

NFLX
BTW 套絕夜逄生幾時先有第2季

FREE FALL

爛肉插到100唔該

你講完即插

你講完佢即刻跌一毫

逃生

Vxrt

mrna free fall

BA呢?

一動不如一靜 好彩冇斬倉

未破135.81, 驚春

差D入左神藥PLAY 好在我唔玩

MRNA-8%

屌那星
支牛個版面排序on99，唔可以跟行業sort嘅

別人恐懼...

你可以自訂

好彩放淨一股希望佢唔好入其他

做單邊好
落去就入call

INO 散水

好多大額合約都簽唔成

我自己逐隻搬完之後佢唔識update

入撚咗肉

乜料啊mrna,琴晚賺埋都唔撚夠蝕了

p兄買完5分鐘，同我即輸50鎂

JPM +3%

走人 5%心足

依家唔買臭肉 幾時買

又想點

AAL細隻d 易d起飛

上啊 我要返家鄉

又話美股長牛嘅
轉燈又唔千升

我輸amd都無咁多屌你

我估會再跌

終於見識倒美股燈神既力量了

今日咁都唔跌仲想點

留定走好

唔同船，驚左

P不如玩港股吧啦...

琴晚有賺？

賺一千鎂,現在輸2000

不,港股太易玩

ZM日日升

插多啲先

睇住你......燈神力量好勁

INO 同FSLY點解爆升

逃生門已關

酒呀.... 最後逃生門

通常半夜先大升

INO簽左張大約

個位好高wor(好似)

AMD真係垃圾

加注

FSLY又升

又插了

P巴又入左咩大船咁多苦主

MRNA

始終都係要落地核 落啦落啦

分時圖好似畫緊VCP

work 搞乜撚?散水?

mrna做乜9

我隻神藥，5分鐘內63>58

12-13價位幾好 10可以all in

WORK 咩事 @忘巴
HELP

$939 入得好少

好在p巴無入隻愛股 如果唔係就gg

Work唯有每跌一蚊加5股啦

明明綠燈轉眼變成紅燈

又插

契媽尋日加倉

撚知咩，神藥都燈得死

呢個市真係炒高低

屌我入得最貴

都話走左WORK先
又留左

你入左貸囉 酒呀你

嗱嗱聲轉燈喇 屌
喺到扮野

SP $14 SPCE, 26 June x 4, $0.07
執粒豆

其實我唔驚本身都好少，佢跌我就加

BULL TRAP

連登都有大戶CAMP我,我也無計

你錢多

msft靚到

入唔到話咁快就升番上去

唔敢同你講我有乜鳥

抵死，你擺明係唔信P巴實力

你估今晚FED會講咩

3綠通狗啖狗

飛吧好耐無見

一個P巴可以食曬67蚊嗰堆買盤之餘仲燈到佢落地核

完全唔明點解仲有咁多人睇淡

唔好講野就最好...

每人夾幾舊比P巴買SPY 爽皮下啦

傻散賣哂貨
ON9仔

幾舊 P巴表示狗都唔HI

好耐無見， 栗巴

近期玩SP 做完唔睇 同少注儲下潛力股

咁我唯有離開連登了
唯一的依靠都沒有

多左人貼TRADE同倉
連登警號

一入即跌

ON9 班傻散走撚哂貨啦

清倉班傻9去撚哂邊

Jpow幾點出黎救市

認真咩 熊軍大將軍黎

你睇下價格先喇 唔係數量呀

閂門喇 我未走呀

好心就唔好理條傻西

尋晚我哋加注嘅同時
佢哋淸哂倉啦

尋日叫左加注班ON9仔話清倉

又準備轉燈？

今晚個倉又係智能家居保安救全家
成件事真係好九唔搭八

平盤清乜倉

假
大
空
!

係咪要玩燈制呀

有D似美股版既媽咪麵

又轉燈

有無人有跟開AMC

跟P巴買股算 低位反彈博

升又清趺又清架啦

跌返落去 下半場再睇

琴日冇膽入

佢不嬲柒開

搵隻趺左10% 既玩下先

cash is king!

一恥笑完me買得貴過佢，即刻熔落去，殉情咩屌你我唔搞基

彈出又彈入

連登仔 信唔過
仲衰過d大鱷

我唔玩喇俾返啲錢我

邊隻

Ddog上100比我走plz

都係ETF安全D

chok兩下轉頭就升番啦 驚閪

趺市唔加倉
走去清倉底你班傻散破產

ARKK保全倉

其實邊到睇到ARKK買入賣出股票資料?

下個賭場係GNC

跌市清倉 升市買番

連登基本操作

長揸都得啦 呢隻

LOOP 左幾十次
班傻散仲係做同樣錯誤

升啊升

長遠輸死

INTEL 做乜鳩...

轉個頭又綠又話未上車

做緊isrg 同 ILMN monthly sp

唔買妖股坐一兩年都升返
係要以為自己股神
可以輕鬆返本

飛巴 say個hi先

屌 咪扮野喇 轉燈就快d喇
又等到半夜？

忘巴 你隻大哥鑽石底穿9晒

一提鑽石底
就仆街了

下次叫佢地清倉可能佢地就加

今年已證明 半年都唔洗 可以翻身 仲要升突

李巴 你好嗎

溶緊落去

鑽石底穿完，仲有超合金z底
驚wT?

大鱷好啲，人哋都係求財
連登仔係純粹為咗9up

SPCE 15$ SP好穩陣

大鱷害你一代 連登仔害你18代

學下投資
唔係好似班ON9投機就冇事啦
趺一次市又清倉

第一樣要學識既係安靜

box底有幾可會穿到

連登仔恐懼的時候 加注就對了

穿左過幾日都彈返 EASY

INO 28.4買完 爆跌

我睇左幾個月宦唔敢買住
完全睇唔透

今晚轉左幾燈?

咪撚玩燈制啦DLLM

日日升咩

唔好買連登紅字果D股

剩係睇 睇成世都冇用

是但入個大路股/etf之後就可以唔洗睇

又玩燈制

ARKK

睇左一排
應該係呢度嘅特式

又趺啦連登股神清倉未

又陽痿

原來最後逃生門黎

紅一次燈清一次倉既話都幾忙下..

$15一陣就到

fed又2點鳩up?

連登股神玩法

到你睇得透入嘅時侯應該已經到左頂......

向右斜落box

靜啦屌你

你有邊3隻

推到P巴見到

要開個高j ino 苦主區

個倉7成都係ba
食糭食傻睇佢...

清左

仲衰過買TESLA

17拉到27 都輸到錢，除左p兄仲有邊個

p巴不如我地請你飲茶 你放過我地隻mrna好唔好

ark個網可以subscribe

wynn, lvs 插得好夠深下

佢有貨喇

NFLX點解可以咁快升上去, 好勁

應該差唔多時候 再唔平倉輸身家

叻

個棍應撚到

換馬啦

比晒機會你地入貨 之前又話日日升

佢會要你個屎眼 你肯唔肯

笑撚死

未開市我見67蚊仲開心左陣 轉頭就-10%

臭肉

連登莊家 IS WATCHING P巴

Nvda都升緊
N字就係強勢

笑到肚痛

燈制已爛

連登股神又可以入貨了

最衰忘巴引佢上船

今日輸到cut loss

究竟幾時先醒覺唔好點航空股住
一日未攪掂好個疫情
一日未完全開返關
都唔應該點航空個股住

兩日冇左半個月糧

到開返仲係咪特價自己諗啦
]

夠認證未

DKNG 下個位係咪落到30

I am fine thank you
飛巴 仲有無倉

又轉燈,今晚第幾次

3紅清倉
3綠入貨

佢傷心地離開連登鳥

依家相信鳥神藥未拉升都直插

真 今晚爆到上29

真 食咗屎咁撚樣

正呀, 要加貨啦而家

美股明燈

成手科技股 主玩sp sc 不停 輪roll , 一大注lc 放一年多先。

少注潛力正股

P巴求你放過RTX, 跌到地核

STRONG HOLD

intel我59買ja, 落到58 唔洗屌呀

賭股 插左幾日水 等下轉炒到佢先再入

飛巴用咩股做sp sc好？做咩價？

想買爛肉BYND CALL

咪咁衰啦

Chok咁 訓先

龍頭驚閪

冇睇新聞都夠膽put spce

賺嗰啲成日放早咗
都係睇少啲個市算

科技股變市場主力 真係無大異動都唔洗太驚

近排都少SC 唔想冒險比人call走貨

Net

其實連郡仲有無沽鳩zoom

從來冇怕過

日日破頂

之前睇過有個能狗咁能， 又panic sell 又 bull flag 果個想搵番keep record

放左就算

Se同我跌多d😩 我想入多d

clou一直係幸福的高速路

買左兩股mena 支持p巴

Hi all 好耐無見

幾多都唔夠輸咁樣

你最近還好嗎

好巴嬴左幾多

thanks !

次次出黎講野都回嫁喎

估唔到半粒鐘由67>58 G持位

無咩點贏 但都無輸依家個portfolio好穩定咁升

還愛看少女漫畫嗎

好唔爭氣笑左.....

咪咁啦

Sdgr 30蚊買 就快紅底

最近沒露面有性交對象嗎？

INO 21入 28忍痛離場

U FAT FAT LA

我唔係話P巴喎純粹比個gif佢

上次60蚊入唔到 轉眼間上到85

到底50天線夠唔夠頂

一日要轉幾多次燈

RTX 試緊60個底啦

跳出跳入

轉到好友淡友全部平倉認輸

綠完又到紅,震撚死人

忍左咩?

自己小心妹到縮IV
呢家都係冇咩方向

又可以清倉啦

好勁？

沽空？

直落005 33蚊眼淚價

仲有好多有前途股，我依家重倉係歐洲

準備又升返喇
好友坐穩未

搵下隻囉 ipo有好多機會

我都想知

變左色既

搖撚準備

即破

Btw dropbox 有小小得意 可以留意下

隻mrna 係咪重創p 巴？

Mrna做咩大跌
疫情當炒喎

破產巴係時候入RTX喇

連郡熱炒

應該有多人mark左低過60 即彈
但今日應該試幾次

真 · 鑽石底

twitter price in trump 輸?

63都無跌到

推比破產巴見到燈到佢落地獄

收到p巴的祝福 瞬間滿debuff

岩岩入左隻fb玩下

你想再低啲先入？

破產巴都好似好耐冇上水

向上定下

我堆etf平，但amd溶斷左

spot咩料日日係咁升

歐洲 lse enx同db1 簡直係鐵膽 一定要有

向右平行

INO 28 高追博唔博得過

打個尿震落25唔好驚就得

聽日開市再買跟住又升一浸

準備又轉綠燈

INTEL 食左屎呀

而家入定等再回下

幾抵買，有冇勇士？
現價31.3
呢張call 4@30

cpe 又比人撚

eric, nok 齊上齊落

拔河

沽鳩佢，目標價25

有冇留意PTON?

Kr琴日走晒call 先黎連升二日

請問有冇人用過FT margin?
知唔知係點收費?
Eg: 0-9999 好似係8%annually

33又引人接貨

Zm抵玩

TSLA今日第三次攻上$964

靜靜雞

美國每人3萬單
而且宣布左就算死幾多人都唔會再封城
d 人好似冇左件事咁

RTX

成9 日壓低指數 但指數外股就狂升

googl ilmn isgr 通常現價 位montly sp

好chok呀大佬

科技股都分類型 有d call走 可以sp 返

DOCU

intc都唔穩 仲要我信spce

我都唔知有無機會回 準備破頂，lse可以等下

琴晚買左強勢股 可惜買唔中fsly

我買巨硬定過抬炸彈唔好

訓左幾耐 仲理有幾多人確診

intel你驚佢cpu會爆炸？

乜黎

TSLA上緊$970

MSFT

有少少軟

長實

有冇人有uber係手

[member] 琴日見佢個價咁硬 入左［member]

兩間無關係架喎

彈緊WO 60蚊鑽石價

成個倉繼續係BA跌

其他已經轉升

長軟

已破！

而家吹緊話仲有20%升

Sptify坐穩幾耐個月已經升到上天 覺得自己好失敗

spotify點解可以日日升咁多

Data狗 Crsp我唔買 偏偏係琴日買隻amd 屌

沽清fsly了
fatfat

快D走 FAANG流出流入好鬼

今晚大家清咗幾多次倉再追返貨？

笑撚左

買唔起 TSLA
入咗啲契媽ETF

啲鬼佬冇工開咪聽住歌咁扑嘢
所以咪升囉

你啲貨係我手上

Work又無啦啦直線

狗盛睇280 好快d交

仲有amd and mRNA

等300蚊收成

升就咁細成交
插就大大棍

有啲鬼

目標34

唔留？我仲未沽

我262 走左
佢通常臨收市都會插返落去

想賣9左隻tsm 入哂pton 慢過龜

連隻bntx都上左幸福的高速路

40蚊

炒股好過炒市
Spx 100上落 橫行

不了，祝你賺多d

有同路人

係wo 頂， bntx妹左好耐終於直上.....唯獨mRNA